有冇人今個暑假會係歐洲grad trip

5月尾打算去波羅的海三國+波蘭
6月尾諗住去巴爾幹半島
有冇人差唔多個段時間都係個邊可以一齊行下

波羅的海三國+波蘭 3歲生日個時去左
巴爾幹半島 小學畢業去左
grad trip諗住去下北極算

樓主grad trip都冇伴

喺西歐